我就唔支持佢哋咁阻路

部份扮中立成日話

「我本身就唔支持修訂，
但你哋搞還搞，
唔好阻到其他人呀嘛！」

用返佢哋個邏輯
「我本身就唔支持班黃絲，
但你拉人還拉人，
唔係咁撚樣亂鳩咁拉，
仲要同黑社會合作架？」

完全認同，講得出呢啲說話嘅只不過係想合理化佢哋自己嘅歪理。